1996 - Газовая атака
		Хата

>		Am
		А мы на хате вторем живем,
>		G                    Am
		А ночь проводим мы вшестером!
		Нас трое и также трое вас,
>		G                     Am
		И нет базара даже про отказ!
>		 E
		Хали-гали-гали! Мы очень сильно ржали!
>		                           Am
		Мы девок круто жали в эту ночь!
>		     E
		Мы все конкретно сняли, мы все пооткрывали,
>		                            Am
		Себя мы обнажали - шмотки прочь!

		И мы на хате вторем живем,
		И ночь проводим мы вшестером!
		Нас трое и также трое вас,
		И нет базара даже про отказ!

		Хали-гали-гали! Мы весело визжали,
		Мы клево отдыхали в эту ночь.
		Мы все конкретно сняли, мы все пооткрывали,
		Себя мы обнажали - платья прочь!

		А мы на хате вторем живем,
		А ночь проводим мы вшестером!
		Нас трое и также трое вас,
		И нет базара даже про отказ!

		Тили-трали-вали! Мы вовсе и не знали,
		Как эти девки заражали нас!
		Зачем вы, хали-гали, про это промолчали,
		Про то, что водится трепак у вас!

		И мы на хате вторем живем,
		И ночь проводим мы вшестером!
		Нас трое и также трое вас,
		И нет базара даже про отказ!

		Тили-трали-вали! Мы вовсе и не знали,
		Как эти парни заражали нас!
		Зачем вы, хали-гали, про это промолчали,
		Про то, что водится сифон у вас!

		А мы на хате вторем живем,
		А ночь проводим мы вшестером!
		Нас трое и также трое вас,
		И нет базара даже про отказ!

		Буги-вуги-вуги! Нас кинули подруги!
		Собрали шмотки в руки, и атас!
		Мы девкам доверяли и не подозревали,
		Как девки обворовывали нас!

		И мы на хате вторем живем,
		И ночь проводим мы вшестером!
		Нас трое и также трое вас,
		И нет базара даже про отказ!

		Буги-вуги-вуги! Нас киданули други!
		Собрали шмотки в руки, и атас!
		Мы девкам доверяли и не подозревали,
		Как чуваки обворовали нас!